點睇啲人predict同actual差天共地

利申band2中中 中六嗰年有個fd predict自己英文會攞4 , 但佢都唔係平時top個批(垃圾中中就算最top嗰批都未必敢pre4) 結果……

考咗兩年加埋都冇4

Sorry囉